根本熊貓加料同運動抗爭完全兩個性質

點解D人可以講到同一樣野咁?

黎明行動
癱瘓交通, 雖然阻礙到市民, 但係冇傷害其他人

和你塞/佔領行動
癱瘓政府運作, 雖然阻礙到市民, 但係冇傷害其他人

相反熊貓加料
你冇阻礙到熊貓公司, 反而個客受最大傷害, 可能仲會覺得係餐廳問題

如果你想比較, 可以用恐怖襲擊做比較
兩者都係直接攻擊市民

如果想熊貓佬想做抗爭者而唔係恐怖份子
可以用接完單唔送, 大家搵一個日子一齊唔接單之類方法
唔會直接傷害到無辜市民, 又可以明確表達公司有問題

(重開)香港社會運動需要轉型

連登仔講野唔用腦唔係第一日

驚有人帶風向

你班垃圾搞到人地返唔到工冇糧出仲話傷害唔到人 冇錢供樓咪俾你班撚屌害左囉 餐搵餐清嗰啲開飯都成問題 咁又唔係傷害呀
社會有錯個個都錯 係你屎屎台兒登狗啱曬 一定要全世界圍住你地轉 戇尻

講攬炒唔係就係要全個社會一齊承受?
依家又話自己冇傷害其他人
商場開唔到入面staff失業唔計
黎明行動返唔到工比老細炒唔計
燒人鋪燒埋隔離/上面唐樓唔計

總之就應該唔洗做有糧出啦

佢真心係想帶風向所以我都冇覆

想問咁關熊貓咩事?

Click
Like
Share(Subscribe埋呀)

冇得返工可以同毒死你相比?

加下料食完都未必會肚痛啦
工都冇得返大獲好多